Israel - The chief engineer of modern civilisation

同意請正評

垃圾猶太人世界最賤格嘅人種 沒有之一

有冇related嘅文睇睇

果然係軍事、科技都現代化嘅強國

大家都是中國人邏輯？
猶太人創立就係以色列創立？